美國選舉舞弊主要原因

我見冇咩人講因為武肺先方便選舉舞弊
同左膠講因為武肺先要郵寄投票，所以比侵搵藉口唔認輸。當然左膠大把藉口
同侵粉講因為武肺先比到機會joe舞幣